唔訓既你 依家做緊咩野?

垃圾

難得我未訓

yo

唔join

上連登

明智

dick po nei去左食牛羊豬

差d上你度食

差d唔知你up乜

好彩

食屎

條仆街明知我剝完牙未好返仲影相掟過嚟

唔記得上水

梳囉

搞咩呢排

好灰好想喊

Why

同男朋友諗住結婚買樓
行左好幾間 一間3球幾都無
全部4球樓上
點樣按9成呀屌佢老母
按唔到9成要成球首期

新樓單棟6球可按9成半
30幾期首期我ok
但得納米咁細轉身都難又黑廁
6球喎 值咩 好灰
居屋又抽唔中 公屋又無我份

點解要係我依一代絕望
早十年出世 好運d儲到錢
早幾年上樓結婚無難度
點解偏偏係我地
點解連住都成問題

聽緊海賊王op14

Hi everybody

所以大把人結左婚先再儲

結左婚先算
咁結左婚住邊
同對方父母住? 好煩架
仲有原本兄弟姊妹一定會有怨言
多個一唔係單單多雙筷

同男友同住生活習慣還可以相就
但佢屋企人唔會就我
我又就唔到佢屋企人

另一個問題
交租交成皮幾 儲鬼儲馬咩
唉

玩手機

too many Chinese

聽人講 其實好多人結完婚儲返返自己父母屋企住
當返拍拖咁

布布 你上次咪話過嘉湖嘅
我諗唔考慮啦
男友返工好遠

Omg 結完婚都無得同居
真係 說好的二人世界呢

洗唔洗過海

廣播道果D係咪超貴

Exact7ly
所以我先覺灰

要呀 返cwb天后個邊

初選投票? 不了!

其實有直車
但如果都係覺得遠就無計了
一係睇下東區

he won't win this anyway

今日地產佬係咁力推翰畋
又係土瓜灣 話係正地鐵站出口隔離
佢係p唔係h

樓換樓其實危唔危險

始終都係范國威贏面大

你好熱心 多謝你
我唔會再笑你a貨布布

但都係要鬧佢

Sleepy me

最後真係投票我多數玩廢票算

無個鍾意

on9 wai幾時做全職經紀

深井啦 做我鄰居

迎豐睇左示範單位其實真係唔錯
四四正正 無小朋友 新婚好岩住

你買比我

因間住住下有呢可能

其實我差幾個月先grad
首期靠父幹都好
依家買壓力測試都過唔到

將來條路唔知點行好

見步行步

我只係想係城大度做野啫

年中請唔少RA

但其實我讀19BBA，唔多請RA，同埋business field佢地prefer master

你訓我床下底

點夠膽同你同床

利申商學白痴

其實讀咩科可以增加係城大工作既機會？

床 下 底

理工科

是床的延伸部份

唔好比我見到你 見一次打一次

好惡 要報警

為咗想係城大工作而去讀城大理工科學士是否不智？btw我訓先，醒後再睇你有咩意見俾我

你好執著想喺shitty撈唷

你又記得